香港IT真係世界第一！！！

請先用VPN

個網上登記真係方便

只要打入身份證號碼 （先check吓有冇錯 )

再set個時間地點

搞掂！

連登/勇武食沙律有鬼

[送中案] 喬映瑜 到底係邊個嚟? 上水爆炸案tg已否認識佢

又係大陸外判啦梗係

你覺得人哋會唔會log 埋 MAC address 呢？

你自己小心啲啦吓...

咁驚唔好上連登

正視聽

我CISSP 呀

戇鳩仔... 第時畀人收電話，無撚端端中多條罪畀人告就碌柒啦... 有問題嘅entries keep 起 每收一部電話/電腦就run一次睇吓有冇用過部機嚟reg檢測... 你咪玩囉...

快啲揼爛你部電話啦，你已經比人check咗你Mac address，將會爆炸，自我毁滅！

你肯定個site 冇script 行？ 但係喺未肯定嘅情況下水鳩人去亂reg, 一嚟可能有風險，二嚟幫佢做大個數... 做乜鳩？

咁你咩都唔好做啦，你坐喺度收成就得㗎啦！自己承擔風險，煲底見！

咁你自己一個慢慢玩...

冇人再得閒理你

尊重你嘅決定！Thanks!

希望個site 冇類似cookies嘅嘢poll你個mac address 再map 返個你個application嘅reference number la...

保重...

多謝 🙏

開埋個vm 得啦掛

MAC Address 係Layer 2，Internet係Layer 3，唔讀書真係好可憐

On9司

啲人好撚on9，乜撚都驚一養

其實你expect佢點validate 你啲資料
佢都唔會特登連去政府個人口資料庫睇係咪真係有呢個人架啦
只要岩身分證號碼就得架啦

讀死書 真係有辦法capture 㗎... 傻仔...

遠聞其詳
Remote server，唔係同一個network
點樣capture MAC address?
電腦傳心師？

真心想知點CAP
留名學野

理論上STUN/TURN protocol via webRTC 可以得到MAC address, 當然，你可以話web form 唔係video site... 但係， 你一重覆咁做，人哋就有辦法搵到又係你條仆街做嘅...

?.?

大佬你唔好咁搞唔搭八
理論上個client可以塞個MAC address落個HTTP Header 送比server tim
樓主講緊普通HTTP/TCP stack你就講另一個protocol stack

咪就係囉... 你咪填囉... 大撚把方法... 你咪試吓人哋有冇capture囉... 係咪？

有神快拜

唔好叫我將個Site加入Trust site，然後叫我set到自動執行VB.Script

其實佢無錯，佢既行為係同個標題一致的

諗左一陣先明你講乜
如果做野要同佢夾，開會應該會傾到嘔血

咁你快啲reg,再cap圖上離支持吓啦，傻仔

如果好似你講到咁簡單，不如你開個endpoint去implement你所謂"類似cookies嘅嘢poll你個mac address"
我visit你個page比你capture我個mac address？

如果你真係capture到
你應該仲可以report 去 d bug bounty programs／publish 去 CVE list，到時可能d tech giant 會黎搵你

連登冇野多 最多就係毒撚it狗

唔好用有mac address既device呀嘛

ok, 快啲活喺你嘅世界啦吓，冇話過簡單... 只不過你唔知道得啫... Between, 唔係bug嚟

你講話有risk, 佢就話拿出證據來... 喺大海唔撚講得real life example就話你九唔答八

係咁㗎啦， 呢啲傻仔就係嗰啲所謂懷材不遇嗰啲濕鳩仔嚟囉...

佢既然咁不滿，又覺得咁冇可能，點解淨係喺度吹，唔撚去做多幾次fake reg 睇吓有冇人拍門？

係呀，同我夾project會嘔血㗎，但係佢哋永遠都爬唔撚到上嚟㗎啦，開會等畀我撚啦柒頭...

快啲reg 去proof 你自己係啱，唔好等， 唔做正衰仔

樓主(P牌仔)
想玩嘢 post 埋條link出嚟，
希望大家都去玩埋一份

車仔麵
認為有風險，而且唔好幫正苦篤大個數字

兩位黃絲手足嘅做法我都支持，
至於我自己，我唔支持依個 全民檢測，
我覺得好無謂

連proof of concept都冇
計下角度就知你mac address

重有Android iOS神早轉晒用randomized mac address
windows轉mac address都係好簡單

你亂reg其實又做咗啲咩？除咗上庭時可以俾個官入多一條罪之外，會有咩收成？

用tor browser是常識吧

個問題係, web server唔應該trust user data
初學寫網頁嘅一定聽過
到底點樣verify個mac address？

而且如果政府真係公開個turn server比人用，十成九都係冇cloudflare保護，hacker第一時間炸爆佢先

又唔會公布廢票既 ...

其實幫港共刷登記人數做乜 ?

請大家同路人唔好爭拗，各有各做！自己向自己做嘅嘢負責！

會
所以我已經log咗你MAC address
小心啲

連4字頭ge電話都可以俾你入

你竟然會覺得有tracking功能

而家仲有人用IE Active X？

做乜幫人做大個數

地址填 夏X道

好似冇bot checking

咁係咪防唔到以下依種

ie6 行 activex 可以食到 client mac address

留名學野